有無人pre-order咗Bragi the headphone?

屌
買嗰陣講十一月出貨，中間完全潛水無update
十一月三十號先臨急臨忙出個email趕deadline
我睇佢十二月十二號點死啲貨出嚟，睇死佢淨係出一細batch交數先 唔知幾時先到我

心大心細買唔買Onkyo隻w800bt用住先好...買完佢又突然出貨就痾拔甩

10月己經order左 原本諗住今個月有得用點知delay到底如何月中

自 12月中

好不滿，應該送返對dash俾preorder嘅人找J數先

買左the dash
音質唔係話太好，粒野比想像中大，傾電話要大聲少少對方先聽到正常音量。
整體還可以

之前都有諗住等the headphone，但佢個盒無得充電有d驚出街無電無得用

佢起碼5粒鐘都ok掛（好似係）

Users who are more familiar with bass-heavy audio from the likes of Beats and other manufacturers might find these a little lacking on the low-end, but they’re well-tuned for acoustic and tunes and more faithful audio reproduction in general.

form tech crunch

如果耳形好易甩個耳塞係咪用唔到呢D

佢有大中細碼既耳塞，我覺得做運動就麻麻地穩

咁其他牌子例如KANOA點睇？

低頻差d
咁好怪wor
當佢用來做運動，但低頻差好唔夾

訂左the headphone既巴打，你地係邊到可以睇番幾時出貨？

屌我20號就去旅行 睇死佢一定去之前都未送到冇得用

有無巴打係官網訂左?
今日先訂係咪有排等

終於過左數

今日終於收到貨，通話收得好好，音質算係咁，但出街用真係要將電話放右邊袋…否則就斷下斷下…